琴日連登仔係到打晒飛機 話消息盡出 阿里爸爸會升咖

好撚好笑

然後輸錢就繼續賴啲咩老母麵

Strong hold

哈哈😁